東鐵我屌你老母

我屌你老母 熄兩次燈 做乜撚嘢啊

？

屌囉你咪 有種搭巴士牙7頭

有咩嘢種

agger

番去5p星 依到唔岩你住

個日撘車 兩次全卡車廂熄矖燈 成幾秒 仲要夜晚 黑撚矖 咁都唔屌得啊？